[內含圖文詳細分析]講真TL真係deserve比Kwan gor同牙Fred更高既地位

一個歌星實力建基於曲風、歌路，同埋歌唱技巧、形象。
TL呢4維能力都比另外兩位樂壇新星過之而無不及！

1. 曲風：
坤哥兩個都係靠慢歌上位就唔洗多講，
牙FRED受電視劇主題曲曲風所限，黎黎去去都係POP ROCK風。
而TL快慢兼備，亦追上而家時興既EDM，
主打歌曲Party with TL完全緊扣著世界熱潮EDM曲風，
明顯比另外兩位走得更前！

評分：
Fred - 3/5
坤哥 - 4/5
TL - 5/5

2. 歌路：
Fred係靠電視劇主題曲為人所知，都係市場主題既歌曲，歌路大多為情歌。
坤哥亦主要係情歌同埋兵歌，不過最近想轉下形象，
加左首精裝追女仔，有大膽革新既嘗試！
TL既歌絕非只停留一般既情歌路線，
當中有多係自己既反思同埋堅持，
燴炙人口既歌詞：「Man 我只想做好自己」可見一班，
又例如「反省」咁，實係樂壇一大清泉！

評分：
Fred - 2/5
坤哥 - 3.5/5
TL - 4/5

3. 歌唱技巧：
牙FRED不嬲比人點評比較浮誇，唔係人人都受到。
坤哥唱LIVE有分咁上下，
但係佢本人都話過比人批評過有人話佢唱歌好似比人摙緊下面咁，
證明都唔係能討好每個人！
TL唱LIVE可以駕馭到跳同唱而不索氣，已經可見其實力派既能力，連陳詠謙都撐佢咁話！
雖然因為歌詞中英夾雜未能做到每個咬字都十分清晰，
但同另外兩位歌手一樣有進步空間！所以呢PART打和！

評分：
Fred：3.5/5
坤哥：3.5/5
TL：3.5/5

4. 形象：
唔洗我多講，牙FRED有老婆偷食已經一鋪清袋，
地位同街邊上樓叫雞既呀伯無咩分別。
連無線史詩劇集逆緣都無埋佢份就知形象幾差！
坤哥偽毒食女都人盡皆知，上晒雜誌連佢自己都自嘲！
相反TL即使入過冊，出黎都要堅持拎老豆遺產追夢，
呢股毅力值得年青人學習！
唔講唔知，佢仲去過老人院派啲月餅比啲呀公呀婆
希望佢可以成為繼學友同E神成為新一代「更生歌神」！

評分：
FRED：1/5
坤歌：2/5
TL：4.5/5

5. 總結

總分：
FRED：9.5/20
坤哥：13/20
TL：17/20

睇完詳情既分析可見TL值得更多既尊重同埋支持！
樂壇前輩林敏聰曾經話過香港樂壇倒退其中一個主因係無晒D STAR，
以前陳百強、梅姐、呀麟果D粒粒巨星，
但坤哥、牙Fred呢D實力派歌手實在太平凡！
所以比心機，TL，希望你可以成為香港樂壇既明日之星！

個個都玩完樓主先打咁大篇野出黎 有心

8/10

好想比啲支持TL
有無人推到比TL本人睇
話晒都打左成粒鐵

新四大天王

FRED
坤哥
TL
胡紅軍

Yes
Fred = 偷食版劉德華 拍劇唱歌都得
坤哥 = 偽毒版黎明 斯斯文文 食女無數
TL = 瘦版郭富城 又跳又唱
胡紅軍 = 女人聲版張學友 實力派

推比TL睇

米無肉tl啦

燴炙人口既歌詞

我愛TL

想TL睇到